大家覺得伴侶同AI機械人扑嘢算唔算出軌？

而家AI越來越西利，第二個可能係Mind Uploading，好似Matrix咁入埋第二個世界。大家接唔接受到？